棍波操車

想揸棍波車，新牌。有咩款推介？

筆直幾多

其實已經好多呢類po
亦好多同樓主你一樣嘅新牌仔想要棍波車
不如周圍睇吓先啦

Thank you.
不過我search唔到有用嘅post.

筆直十萬樓下，操熟左先生換

留名
想出架Suzuki swift棍，但甩左p幾年未掂過棍
好驚斜路塞車唔知點控制一陣吊吊下極力子死火/流後撞到後車

死火咪再著翻車
怕溜後就吊起左個頭先放handbrake

05-08 年 Corolla 係咪都玩得過？
價錢大概咩range先算合理？

10萬唔買corolla啦
又冇力 踩極唔去

Fiesta ST
外國車評大讚
由2013當年一出就由UK top gear選為car of the year
直到2016仲係Britain most fun car top 3

外國好受歡迎多人玩，香港就因為唔係雙田所以少人揸

youtube求其搵段車評:

新車好多都有防溜後，不過唔肯定swift sport有無。
到你操熟咗咪熄咗個防溜後佢，就算無都好快操熟，唔使驚

現代 h1
細車緊係 110

好似幾正，但有啲out bud

爬過下文，呢架同FA1 / CL7 比又點呢

可以睇下掃把佬sgt

Mini Cooper !

唔會out budget啵，28car睇9萬至10萬有交易
10萬樓上通常14年0首少里數加有改裝先貴些少
10萬內搵架原裝13年車應該唔難。

CL7 Euro R十萬內只能買到07年/再之前年份嘅車，好難搵架keep得好嘅 keep得靚仔又未必可以十萬內。
除非你係Honda迷，唔係唔使揀佢啦

掉返轉諗，十萬內買到13/14年車，仲要好玩嘅棍仔，抵到爛啦

屍域FA1唔需要十皮啦
車價平保險平,落一落套包圍幾靚
但本身部車都唔輕匹數又....
盲點太大又大部,泊車小心D了
牌費唔抵玩(1800cc交2000cc牌費)

內籠大司機位舒服可以HEA渣
彎夠哂穩,比到你入彎信心
如果渣棍皮做踭趾都好順,錶版好靚

飛一定飛唔起,求其搵部EK3都屌打

電腦車不了

錶版好靚
Heel & toe 好順關部車乜事

可唔可以講下電腦化啲嘅車會有咩影響？

有啲車啲腳踏位係好難做到heel toe

全部棍仔過十皮，有部九萬幾係撞花左嘅

同埋我十萬內係指執埋
唔使改裝但我驚買完架車返黎都要換下基本野

swift無

有啲建議買日本水貨車又點買架呢？
有咩要注意？

買架新手三寶渣熟再換啦...fiesta 似人樣既又out budget...swift 唔值哩個價

係因為香港冇五門版啫

你真係唔識架喎

操車是鳩爛但買架echo/ek/323 操咪算

hi 花撞凹唔心痛，維修保養平，全機械簡單直接，牌費燕梳又平又易出，有二手市場
even 我當你操完就劏，咪又係一萬幾千"操車費"

Thanks. 我見28car d 323唔使一皮

留返啲錢買第二架好似仲好

乜嘢叫電腦車 ?
除咗個turbo，兩部車有咩電腦唔電腦嘅分別

有電腦介入輔助駕駛咪電腦車

淨係成套懸掛已經唔同

你講乜呀ching
懸掛唔同同電唔電腦有咩關係
fiesta st係入門級車仔，咪得防滑同abs咁大把，仲可以熄咗佢tim。人地揀得most fun就係介入少操控好玩，唔好見佢年份新啲就話電腦車啦ching

Jazz MT版

sor 先我眼殘睇漏電腦

防滑熄唔晒 elsd 都會強制介入

新少少既車，防滑都熄唔晒都係常識

果時新牌後悔聽左高燈仔買110
應該買EK3,即買即飛又溝到女又有vtec踩下
110咁撚薯又飛唔起

我唔飛

雖然我最後係想出架梯R

又電軚又電子油門，traction又熄唔晒
唔係電腦車？
唔好見佢係棍波就當好撚raw啦ching
(我無話佢唔係fun car)

我勸你接埋潛水收檔啦你真係好柒

我幾時有講過佢raw唔raw?係你自己無啦啦彈句電腦車，不了出嚟
我先想講佢有果啲嘢二千年打後嘅車都有咁濟
咁你句電腦車即係所有車都係電腦車，除非2000年前/蓮花依類raw車?你覺得依啲車啱開po位巴打定點?
無啦啦睇到句咩電腦車，笑死我

事實係真係電腦車
佢上面講過cl7已經唔係
不過h車，都不了

咁有咩車正？

買部80年代行carb既車就一定唔係電腦車啦

Ek3 tec一介入真係咩超跑都要企埋一邊 樣又型 痴個藝字上去又多50匹，重點係內籠絕對拍得住老萊，絕對超值

問師傅借車好過

仲兜

龍門搬夠未？咪解撚釋左電軚電油門traction 咪電腦車囉，咁係唔柒係有分別呀？係就完啦好嗎？

cl7 咪冇電腦野囉，同埋冇話咩車岩唔岩樓主揸架wor，蓮花慢慢揸都好易揸架咋wor

btw 01年echo 都係冇"電腦野", toyota 偈, raw

柒夠未？你咪又係返放工

幾時有搬龍門，你係唔係有溝通障礙
我一路覆緊樓主介紹部車比佢，你就話係電腦車，不了，我就係唔明你講乜電唔電腦車，同樓主想用依個budget買架咩車有咩關係，定你想講用十萬一定要買到架raw嘅車，唔使考慮其他因素，總之唔raw就唔得咁?叫樓主就住budget買架十幾年甚至廿年以上嘅車先係正確選擇?

我之前個回覆就離咗題走去同你講點樣電唔電腦，既然你覺得依家嘅車只要唔係全機械有任何電子性係入面就係電腦車，咁一街都係電腦車，唔值得揸，咁我無嘢好講 不過cl7又有幾raw呀問心，你係要夾硬放到無限大嚟講

蓮乜撚嘢花呀傻閪 十萬蚊呀屌你老母，你根本睇都無撚睇人講嘢，入到嚟，無理人地就住budget講緊車，一見到新啲嘅車就話人電腦車，依家就真係完啦，廢事晒時間同你條傻閪無車牌係度鳩up

cl7 raw 過st

十萬蚊補多少少買st 已經off topic 啦傻鳩

蓮花係你講先wor 清，鳩上腦？

新d 既車大部份都係電腦車，冇錯呀 買架2017 bmw 呀，heel toe/斜路起步都唔洗識

出黎遊個車河咪知邊個冇牌

我講蓮花果陣咪就係問你你覺得依架車啱樓主咩？正常人都知十萬買唔到，我咁樣問就係想帶出限米煮限飯鬼唔知蓮花夠raw林寶拉利夠快夠招搖。點知你真係走嚟答我蓮花慢慢揸幾好揸
十萬budget，依個價位內少首數里數年份唔好咁舊keep得好夠快好玩棍仔，我所講嘅抵買，就係依啲嘢

St好撚柒 不了

我都唔多鍾意個樣

請問巴打們點睇suzuki swift呢架車 我都係新牌仔想買架操車

st個中控，比狗屌，又樣衰又慢

細細架又好飛
3波無敵

依個價位同返同級車比咪都係差唔多
慢都係睇同咩比，同返同級車比，好快啦ching

同價大把車撚爆佢 棍仔golf ep3 cl7 放撚到佢傻系咁

搞清楚樓主買棍操車定飛車先

十萬要架06年5代gti/牛肺ep3/04年水貨牛肺cl7
5代gti個樣仲薯，中控一樣基本過唔基本，後兩者搵架靚仔一定十萬樓上

放到傻?你鍾意點講就點講，因為點都有人唔鍾意就放大啲嘢嚟講
電腦車/唔夠快/中控唔靚/外型柒

意見比完，樓主自己慢慢諗，合眼緣啱自己就得，唔會有架車係完美，講咩車都會有人沖出嚟彈

6代都係十皮，中控都型過st 個電話中控啦😅10皮買cl7好靚仔都買到😅

算撚數啦，st 打手

你老母十蚊買架stage2 gti 又得，基改cl7又得，普通ep3 又得（呢個可能高手數d ) 十蚊買st 就真係牛肺喇

戇撚鳩做打手做到咁撚出面

咁樣都打手，ching有病睇醫生啦好嗎

6代無棍呀ching

10皮搵部靚仔cl7 euro r
首數高 質ok既 ep3
前期dc2r 水貨/尾期首數高d 靚仔dc2r
簡單d 慳油後面唔坐人 ge8棍
呢d都比較易養

個人覺得第一部車玩多野改 料易搵易整平養既車啦
第一部車就卡關我覺得唔係咁好既

😅運過黎咪有囉ching，uk有架嘛

比十幾皮買架 無馬力 牌費同2.0一樣 中控柒 防滑電腦車？😂大佬咪撚玩啦，外型又薯，除左年份新之外無可取，我揀cl7 10皮買尾期，已經好好玩
單門買前期dc5都得😂

冇撚有錯
有改得下 又靚仔 又好玩
又易養 又坐到人

st 淨係揀胎鈴都企撚係到啦，st 打手有冇補充？

cl7尾萬十幾萬呀ching

啱呀你地啱晒，要好改又係你地自己加落去要求嚟，唔夠快呀嗎，啱呀好慢架，十萬尾萬cl7呀嗎，啱呀你買比我睇，你地最叻，啱晒，我廢事再同你地講

是但搵部牛肺sti一波放你星

cl7前期開始有人放5-7萬(牛肺)
尾期低手數高質講卜價12-13應該ok

St好似小兒麻痺🤫

有腦既都唔會買ST啦 on99
樣㭍車慢
哩個價位易養好玩 梗係CL7

痴線 ST完全唔好玩 垃圾黎 都唔啱好玩要求
係好玩 通街都係啦
咩架車拎獎？ marketing 黎架咋 俾錢買架

大家唔使咁勞嘈，心平氣和討論